林鄭奶共撐警已經擺明唔work

發夢見林奠平熄唔到件事
做左第一任女總統
仲死頂做乜鳩？

你請警犬送頭自殺呢條橋已經唔work